夾硬忘記一個人真係好攰

大家可能都鍾意大家，但係因為好多原因，我做錯過，佢亦錯過，或者大家都唔想再受傷而唔敢再行前一步，最後大家回歸陌路人，互不認識，我亦因為咁而離開咗一個同佢一齊嘅地方，重新過生活。

雖然好似每日都好正常，但其實我發夢仲會見到佢，都仲會諗起佢，而家我因為咁而有情緒病。唉。一直好想搵佢，但係之前試過都唔成功，我都冇勇氣再搵佢，好似自己唔掂就唔好再害人。

好辛苦，好攰

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

same
唔係講笑我五年了……

加油

歌都有得你唱：
你贈我太多見聞 拿不走的熱吻
多努力放低偏不會忘記
苦戀紀念品～

純粹過路風箏不懂愛别人

記得忘記呢首歌啲歌詞真係寫得幾好

首歌都好正 曲詞夾埋 就要一種明明係話畀你知要放低，但係又知你唔想放低咁

從此以後 誰也不回頭

果陣同EX一齊 好鍾意依首歌

有套電視叫昨天我我與今天的你約會。個結局就係同佢一樣，最終成為陌生人，永遠都唔會再見

same here.
Ching加油 !

強行忘記真係好辛苦好唔容易
不過為咗自己好, 現實只可以咁做